個個星期都要聚餐果d 人係咩心態？

旅行就冇得去啦
變左個個星期約去打機
上用allowance book既酒店開P
去私竇玩board game
香港人
係咪玩少陣洗死呀
講緊每十幾十單確診呀
醫院收到冇晒床喇，成個ward 都係武漢肺炎呀
就係因為你班仆街仲掛住去旅行落老蘭呀
呢一刻仲係死都要去玩既人
知唔知個醜字點寫？

當初大部份香港人係爭氣嘅
香港就唔會變成而家咁樣

指政治啟蒙

香港人真係痴線既
仲夠膽死落老蘭，上私竇開P
如果唔係e 家去完旅行要隔離
肯定大把人仲去緊旅行

So but true

咪由佢死囉，急咩丫

樓上cafe每晚仲好多人
新聞訪問啲老細話咩逆市求存攻略
搵partition隔開佢地
咁嘅情況都仲有人去
香港人

由得藍絲互傳！！！

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

港豬

最on9 係一班所謂自稱醫護人員既allied health
完全一d 危險意識都冇
有housing allowance, 就用黎book 酒店邀請一大班人上黎開P 打機 玩game
知唔知咩野叫outbreak
仲有面話自己都係醫護？
真正醫護冇你地咁on9 仲係到開緊party 呀

Office咁多人日日聚集都無事
屋企開P又會有咩事

政府唔停工停市情況只會一直出現

你呢個post 又會俾人屈分化同鬼。
響連登講真話唔係個個都鍾意。

你講得無錯呀
返工已經危險架啦
咁點解明知返工都係危險
放工放假仲要死出去聚餐開P?
唔通off duty 所做既野都係免疫？

去玩而確診果d
有醫護因為要照顧你而比你傳染
你過唔過意得去？
真心想問一句，已經700宗確診，大家玩夠未？

晒氣啦，停工停市，香港人咪一樣照瘋狂露營行山開P落老蘭
係心態既問題，大部分香港人仲未識死